ram係唔係可以backward support 無咁快既mb 同 cpu？

例如買條ddr3000 ram 用落 i3 10100 同 ASUS PRIME H410M-E
會唔會有問題？

可以行返2666，但其實你google會快過你開po問